開心大發現

大約1:15:00

又係佢幫督察解圍